｛沒有獅鳥 只有反黑｝

所有野不變 只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥 記者想幫你都幫唔到 國際戰線既手足都好難做

推呀

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

所有野不變
只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥
記者想幫你都幫唔到
國際戰線既手足都好難做

愛獅鳥就幫佢改個名啦，好少人養寵物狗狗會叫狗狗做「狗狗」吧？

我地嘅獅烏有藍藍地白色，叫做「雪花連」，英文Chivalie。係冰系。
🍰🍰🍰

推